！！！同我推！！！天水圍警署門外對住示威者放煙花，另一警黑合作

琴晚放煙花嘅時候所有警察”咁啱”係警署入邊，之後等到救護同埋消防都到齊，佢哋先帶住個頭盔慢慢行出去(但係得兩個有帶) 點解得兩個有帶呢，其他嗰啲係咪知道唔會再放所以唔使帶呢？
但係當時放煙花嗰架車已經走左好耐，所以根本唔知佢哋行出去做乜，人冇去拉，係附近執埋啲煙花頭唔知做乜
放煙花嗰架車放完向西鐵站方向離去，當時周圍有幾十架EU車佈滿係天水圍警署附近，包括屏山及西鐵站，冇一㗎去追，放完煙花之後全部EU車走番入去警署
嗰陣時網民已經搵到車主同埋地址，連邊個社團都知，但係佢哋無去拉人。
然後有個黑警走出黎問有冇人受傷，但係嗰時救護同埋消防已經到左，救人根本與佢無關，佢嘅職責係佢捉賊但係佢冇，佢留喺度做戲，問有冇人受傷！有賊唔去追

直至而家，網上邊連放煙花嗰個人張相都有，都仲係冇去拉人

你話唔係警黑合作？

最後一張請留意黑警反應！

1過兩日就捉d散仔
放人保釋
唔會檢控
冇左件事

2或者完全冇左件事

有冇第二d劇本呀

一早知啦
搵隻狗黎做下戲就打哂飛機
依家連登仔咁低智架咩

又係2哥出手？

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

推

依家係完全冇咗件事，咁明顯完全唔去拉人
我唔明個黑警行出黎問有冇人受傷做乜9
根本救護同埋消防都到晒
淨係留喺度做戲

有冇街坊過幾日返去跟進件事 搵個PC傾下計

就算問佢咪又係遊花園

push陷害居民

PUSH

新界三黑警署，流浮山、天水圍同元朗。沒有一個黑警是無辜的

冇一個黑警係無辜

邊個再講9203係好警察我立即

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

唔好俾人讚黑警去掩蓋事實

push

仆街克警

集思廣益 求意見
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
唔好盲目留係到集會等人拉
好似8.5人地應該設好曬局 我地係咪仲集到人地拉你為止

我建議集完散 散去做其他嘢

即係呢我哋每一次集會就好似你所講一開始好多人啦跟住慢慢入夜就開始小人
然後呢就等俾人圍捕等俾人拉
咁既然我哋大部分都唔勇
點解仲要用一啲應該需要衝但又少人衝嘅方法對抗 等人打你 告你 拉你

而我地集會得一個目的係達到到 就係話比人聽唔驚白色恐怖 唔會忘記初衷 副作用係更大
有無得再多少少作用

如果個流程轉做
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
咁會唔會好啲
(揀幾個係因為想分散警力 令幾個商場都有防備 無人會知邊個商場最受公民歡迎 最受歡迎嗰間 公民見到就可以行等二間商場
無論點失敗 我地都做到完好無缺 要休息嘅可以休息 文宣組亦有更多時間組織街站 勇士又可以養傷)

除左討論行動
討論一個運動嘅最終目標都重要
我哋意見都開始有啲分散
五大訴求入面有真普選
但係又亦有好多要嘅係香港獨立
雖然話就話係共產黨眼中要真普選同埋要香港獨立係冇分別
但係對於香港市民來講都仲係有分別

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

睇啊！推啊！

.

8。5 罷工

8月5日全民罷工

仲未拉人？？？？